====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Économiquement fragile , peu attractif pour le logement , aléatoire lorsqu ' il s ' agit de commerces ou d ' activités , chargé de toutes les contraintes techniques du bâtiment , il se trouve souvent démuni , neutralisé , dévalorisé .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

